制派立法會議員回應示威活動癱瘓機場事件

612催淚彈射落中信大廈門口同救護站你地唔讉責,
721元朗警黑合作白衣人無差別打市民你地唔讉責,
85罷工日催淚彈射入住宅入廟入商場你地唔讉責,
811幾十人打到骨折你唔讉責, 荃灣北角香港人俾大陸人打你地唔讉責,
813你地同我講話機場運動好阻旅客好滋擾要強烈讉責? 兩件大陸人俾人打好過份好野蠻要嚴厲讉責?
真係唔係好明, 點解要選擇性發聲? 點解剩係幫大陸人聲討香港人? 你地究竟係唔係香港人?

仲需要問點解咩
係人都知點解架啦

當然明, 只係想多D人知班pk有開記招, 唔介意俾負皮